屌你老母啲蝗真係好撚污糟

同佢地逼完地鐵一定周身痕
屌你老母